# pet_projects

 1. Учебный проект по использованию API для Yandex Метрики.
 2. Учебный проект по датасету с kaggle по видеоиграм (https://www.kaggle.com/gregorut/videogamesales).
 3. Скрипт для поиска аномалий в потреблении трафика.
 4. Учебный проект по проведению A/A тестирования на примере данных покупок приложения с различными версиями.
 5. Учебный проект по A/B тестированию с применением Bootstrap на примере установок приложения.
 6. Учебный проект по А/B тестированию нового дизайна сайта при помощи ANOVA
 7. Учебный проект по продуктовой аналитике: Когортный анализ и RFM-анализ.
 8. Учебный проект по анализу результатов А/B теста с использованием Т-теста.
 9. Анализ временного ряда на аномалии с использованием xgboost.
 
 
